VyprVPN掂唔掂

有冇巴打知依個得唔得

推

用緊
唔覺有伏
VYPR小人講d但我覺得反而喺好事
冇咁多人chur個bandwidth share

使用中

你點定義得唔得？

可以幫你test下

privacy guy將佢排到差唔多包尾

幾年前有朋友返內地公幹用佢
尚算堪用
fb yt都上到
只係間唔中大陸會封幾個vpn渠道
佢就要用3幾日建立一個新管道
不過呢個係幾年前嘅事
而且係大陸使用嘅情況

搞錯左，佢算普普通通唔太建議

條link話60USD有成3年？！平過我入手好多！

等於20蚊一年 cls 唔執就贏

條link講佢比nordvpn 好，又有wireguard，又有audit 證明佢係no log

當然速度同穩定就好似冇提過，所以唔知佢同nordvpn比喺安全同穩定速度方面邊個好啲

佢收錢寫一定係話佢好d架wo，而且你講既野nord都有，想平d不如surfshark，安全性同nord接近只係node少d

有邊個寫VPN唔喺收錢，叫聯盟行銷，好心就話你知，陰濕就直頭唔講有回水

shark同vypr距都有寫過，shark的介紹仲多d，PK對比：

如果同價，我可能會揀SHARK，
宜家shark冇咗$1.99，唔知以後有冇